處女座係咪真係咁難溝到人

每次啲異性 知道咗你係處女座就會話你唔識浪漫 冇乜節目 同你一齊一定好悶 一黎就俾人扣哂啲分 機會都冇埋
其實處女座係咪真係咁差 唔通我地零優點？邊一類先適合我地

冇人咁講過我；

唔識浪漫可以睇多啲愛情小說、電影；

唔好用星座框死自己

就嚟生日喇處女座朋友

大家生日快樂吧

唔識浪漫咪學lor
處女座就成世都唔識？

你識埋啲咩人呀

Hi 我都係處女座

我好似點都識唔到處女座既人
不過 聽你咁講 主動識處女應該都幾作死

處女就易溝到人

今日生日嘅處女座 成日比人話悶 唔浪漫

我男朋友係處女座

男朋友處女座
唔識浪漫，但對我好好，踏實啲仲好
其實睇人，唔浪漫都溝到女嘅
順便講聲生日快樂啦，咁多位處女座

巴打生日快樂

女朋友成日話我好悶
禮拜六就生日啦

信星座嘅戇撚㞗咪抵你勼唔到女囉

咪撚信星座啦
七十億人得十二類咩

市儈 斤斤計較
好聽叫均真？
追女仔但唔想付出傻的嗎

處女男真係好悶

有啲地方睇823係獅子座 有啲又話係處女座。。。

百貨應百客，就算唔識浪漫、好悶都可以溝到女。
申利：有女處女座男，唔L信星座呢樣野。

處女座係公認最討厭星座第一名添

處女座完美主義，好撚麻煩

睇年份

thx 咁我係處女座

不論男女
知道係處女座一定唔會同佢接觸
遇過最少4-5個處女女
最撚慘既係佢地都係一樣好討厭

唔鍾意慶祝 係任何節日 包括自己生日
得閒無野做先出席活動
所有野都係好有條理咁亂 (房 office檯可以好亂但完全知道自己要既野放係邊 唔洗搵就搵到)
神經質
定期需要自己一個人諗野
有輕微既人群恐懼症

身邊朋友係咁講我
利申 處女藍絲

清 好好奇你討厭佢地乜野

有時會諗好多野 攪到 自己不自覺咁做多咗 重有3日就生日 重味諗好點過

我都唔鍾意慶祝生日

聽日生日
一個enjoy自己一個多個成班人一齊既人係好難有心溝人

你唔覺 你自己做浪漫野個時會好唔自然咩

你收皮啦 我老豆處女座

咁不如問下處女座生日鍾意收到咩禮物

我男朋友份人好簡單，唔鍾意花巧，剩係鍾意食嘢
我揀咗間餐廳請佢食餐好，訂咗個蛋糕，自己整咗張生日卡，希望佢鍾意啦

有時放假真係鐘意係屋企 咁hea下hea下 過一日

但我覺得唔鍾意慶祝 真係未必係壞事
我同現任一齊果陣 講到明唔會慶祝乜乜週年同情人節
直情同佢講埋
情人節出街比人劏 我寧願分兩餐食豪d

然後到今日 我帶佢食好西
臨走時同佢講 今餐係慶祝一年半
佢開心到痴左線

放鬆d啦 星座真係唔係代表一切架

我女朋友處女座我自己雙魚，但好多人話呢兩個星座唔夾
我但反而岩岩好，雙魚天真愛幻想，有時我會諗太多，但佢會一野叫醒你同你講好多事實，你反而心安左，但有時會因為佢講得太真，會令到自己唔開心。。不過唔多。。

處女座比任何人更鍾意自己一個

所以我成日自己去旅行

我都係雙魚 男友處女

處女好整齊，雙魚咩都是旦放，佢整得越齊我越搵唔到自己野

雙魚同處女係互相吸引 但係最唔夾就係佢地 一個鍾意童話愛情 一個係鍾意細水長流

我反而覺得人大左，星座既野睇完就算，，因為有錢有童話，冇錢咪叫細水長流

我男朋友就係處女座，覺得佢就算係唔識浪漫，但份人幾細心，係有時覺得佢好煩

我有研究星盤，所以唔係剩係睇單一星座
但無論從任何角度，人大咗都唔會再追求童話

樓上巴打話處女講嘢有時太直
我都覺，不過出發點係為我哋好，緊張先會話我哋，識咁諗就冇嘢

岩，我十幾歲會諗好多童年野，到二十幾就唔會甘多，到三十後自然現實好多

處女座睇野有自己一套，你話佢吹毛求疵又得，話佢眼光獨到又得

問題好多人都唔明白我地出發點 如果對你冇興趣 望都唔會望一眼

同埋好多嘢都收收埋埋

唔好搞咁多野，送錶，衫，鞋果d真係要清楚鐘意咩款先好，如果唔鐘意真係唔會用

人大左就好自然唔鍾意再慶祝 呢樣唔知點解
過多幾日生日同女朋友食飯我就滿足了 同埋佢係我生日想食勁貴 我就直接同佢講留返錢係旅行食好西仲好啦

我都今日生日

早你一日

係以為自己做d野/刻意去做到好似好完美 但其實7到呀媽都唔認得 仲要沾沾自喜
懶係野咁 最憎

我就係覺得無謂亂買又要佢難做，唔用佢又覺得難交代，用咗又違背佢良心
食飯都唔想揀太貴，揀咗間好食就算